死喇死喇,黑警果招真係好有效

老母響TVB新聞見到星期日集會D黑衣人追打D警察話支持警察開鎗,殺死幾件,殺一儆百
我相信我老母唔係唯一一個

呢班深藍到入骨架wor

都真係開槍殺死幾件
*個過程要好完整好近咁比人影到
咁既話就會係大核彈，國際都會做野
驚咩

而再之後
因為直接槍殺，仲要幾件既片段被完整收錄
即使稀奇地有人槍殺翻狗
都只係呼應翻暴力只會衍生更多暴力既宣傳口號

我班淺黃朋友都話打得好喎終於唔係捱打
班便衣以為自己係邊個

e家d黑警陰啲陰啲咁殺人，製造大量被自殺個案，又無佢地符，又係大鑊

呢到都有好多人支持

訓得好左

香港重有人會關注民至人的生死？

佢地係唔係都咁講架啦
612已經開始話要開實彈架啦

殺錯幾件佢地嘅自己人就話姐
我地手足嘅性命唔應該咁用

一早已經開左實彈啦屌

有無呢招你老母都係會支持警察開槍

係，咁你都知
但e家佢響電視睇到呢啲畫面響度依依哦哦嘛，好un耳，真係好想佢收嗲

咁係你老母問題姐

啲仆街藍絲有乜佢地唔係話開槍㗎

得罪講句你老母比黑狗屌

你老母睇唔睇片都喺咁上下。
人一藍。。。。。

完美演繹當手足condom